想問大家平時點幫主子護理口腔

主子今年八歲了，仲要係肥貓
佢呢幾日唔舒服，睇咗獸醫話有牙石同口腔發炎
遲啲要同佢驗血睇下適唔適合洗牙，因為要全身麻醉

但呢段時間餵佢食藥之餘我想同佢護理口腔
我有上網睇過，但好多都係啲臺灣網站
想知大家會用咩潔牙餅或牙膏幫佢護理
感謝各位

肥主子圖:

推唔郁照推下

我用紗布加椰子油/牙膏幫貓貓刷牙
椰子油消炎

但因為細個冇幫佢刷開驚佢反抗啊
介唔介意講下點刷會佢又舒服唔多會反抗

細細力推

推啊推
連登有愛幫下手

衰鬼主子叫乜名

雪雪啊

你主子個樣巧得意啊

我近期就比主子食
Greenies 牙齒餅 吞拿魚味

不過我就唔知對佢牙仔有無幫助
見佢食得開心就keep住比佢食

我試下啦

有冇人幫下手推下先

紗布算係易接受過牙刷
試下趁貓貓岩岩訓醒/比人摸到舒服
比較順攤果陣，用手指liu下嘴邊肉，掂下佢啲牙仔，等佢習慣下

感謝你啊
希望你隻貓唔好搶你舊月餅